淡友派錢 ？

今日特價唔買 又等高追